點睇連登仔燈到三峽大壩一d事都無

屌你講三峽大壩爆講足成個月
到最尾咩事都無
連登仔又燈到無事

得你信會有事
連登大量愛國者

天佑中國

連燈有力量！大家一齊入黎祝福三峽大壩

連登仔: 等到12月 , 下年再等過